[集思廣益] 女朋友生日可以送咩DIY禮物?

已經整過輕黏土、穿珠仔、立體卡、羊毛氈、皮銀包、素描，又彈過琴唱過歌
仲有冇咩好建議？

手機殼

你肯定條女鐘意你DIY 嘅嘢？
買個Chanel 散紙包，保證佢開心過收到你啲濕鳩手作仔

橋

自由

女朋友生日 咪撚DIY 禮物

女朋友DIY

假撚有隻係可以整自己個形狀出黎

可以用自己d毛織條頸巾俾佢

音樂盒？

未見過有Asian size的假鳩

係佢面前diy。俾d x液佢塊面

好主意！！！你有冇幫襯過邊間材料鋪？

學之前位巴打 整phone case

相簿？ 手鈪個d

係條撚綁個蝴蝶結 佢一定會好開心
唔好聽上面班人講 認真 信我

震強

你女朋友真係忍得生日收埋啲垃圾
如果有第二條仔送名牌銀包都應該可以分手

好多十字架個個？

即刻諗起張圖

水晶球 像素畫
利申 DIY派

你係隻雀仔
求偶招數百花齊放
最重要就係你逗個個巢咪先?

真係尤其手工唔靚嗰啲
希望各位男朋友寧願拎小小錢黎買d實用野/首飾 女朋友會好開心

穿珠仔 音樂盒
樓豬女朋友仲讀緊小學？